[{"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/512312679", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311698899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311698899/answer/597612911", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u7fdf\u5929\u4e34\u56e2\u961f\u8be5\u5982\u4f55\u516c\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311876843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311876843/answer/596742234", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u9996\u4e2a\u767e\u4ebf\u5f71\u5e1d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297328983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297328983/answer/595255277", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48QQ\u5766\u767d\u8bf4\u88ab\u4f7f\u7528\u6b21\u6570\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282681681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282681681/answer/592696444", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u7537\u5927\u5b66\u751f\u7684\u8863\u670d\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33214687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33214687/answer/595422594", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u53bb\u5357\u65b9\u4e0a\u5927\u5b66\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307391408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307391408/answer/576591229", "content": "\n\u88c5\u673a\u5b9a\u4f4d\u4e3a\u72c2\u70ed\u6e38\u620f\u73a9\u5bb6\uff0c\u82e5\u5b8c\u5168\u4e0d\u8003\u8651\u9884\u7b97\u5e94\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u914d\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285906324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285906324/answer/591581422", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312218374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312218374/answer/597906850", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7fdf\u5929\u4e34\u7684\u9053\u6b49\u4fe1\uff1f\u5317\u7535\u98ce\u6ce2\u662f\u5426\u5c31\u6b64\u4e3a\u6b62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270635067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270635067/answer/596146189", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u7684\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29265697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29265697/answer/575154272", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u5bb6\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302748556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302748556/answer/591197286", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u7684\u5b5f\u9e64\u5802\u548c\u5468\u4e5d\u826f\u80fd\u4e0d\u80fd\u50cf\u5cb3\u4e91\u9e4f\u548c\u5b59\u8d8a\u4e00\u6837\u5927\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/595841283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311345643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311345643/answer/591405538", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u5f88\u6709\u540d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312218374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312218374/answer/598213868", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7fdf\u5929\u4e34\u7684\u9053\u6b49\u4fe1\uff1f\u5317\u7535\u98ce\u6ce2\u662f\u5426\u5c31\u6b64\u4e3a\u6b62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311346317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311346317/answer/598142778", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7b2c\u4e8c\u90e8\u4f60\u89c9\u5f97\u600e\u4e48\u62cd\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311522038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311522038/answer/598794173", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8c22\u6960\u65fa\u592b\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25630267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25630267/answer/598692114", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2014 \u5e74\u7684\u7535\u5f71\u300a\u661f\u9645\u7a7f\u8d8a\u300b(Interstellar) \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/594559740", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62166770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62166770/answer/592011799", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281742230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281742230/answer/590843565", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u75d8\u75d8\u6700\u540e\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b8c\u5168\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311839161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311839161/answer/597373415", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6c7d\u6cb9\u8f66\u8981\u505a\u5230\u5728\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u5730\u8868\u884c\u9a76\uff0c\u9700\u8981\u514b\u670d\u54ea\u4e9b\u6280\u672f\u96be\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311648418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311648418/answer/595241726", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u8bba\u6587\u67e5\u91cd\u7387\u8d85\u8fc7\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u5341\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305001794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305001794/answer/591097624", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5012\u95ed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310938084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310938084/answer/593512666", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u540e\uff0c\u4fc4\u56fd\u662f\u8fdb\u6b65\u8fd8\u662f\u9000\u6b65\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311280837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311280837/answer/594270061", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u9ad8\u8bc4\u4ef7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/595385806", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52307.9\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/594355470", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63961882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63961882/answer/595705063", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u771f\u6b63\u7684\u8d85\u7ea7 VIP \u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311652316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311652316/answer/595811961", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u901a\u4fd7\u7684\u8bed\u8a00\u89e3\u91ca\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u63a8\u52a8\u5730\u7403\u7684\u53ef\u80fd\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30635054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30635054/answer/593363727", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u5f53\u521d\u6f14\u5531\u300a\u5343\u91cc\u4e4b\u5916\u300b\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9080\u8bf7\u8d39\u7389\u6e05\u5408\u5531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305599445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305599445/answer/579609244", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u6709\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u73b0\u5728\u8d8a\u5357\u6539\u9769\u5f88\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270401721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270401721/answer/588914505", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u4e0d\u6587\u660e\u7684\u5f00\u8f66\u884c\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310619289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310619289/answer/592816495", "content": "\n\u4f60\u516c\u53f8\u7684\u5e74\u7ec8\u5956\u53d1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308941018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308941018/answer/572723306", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b APP \u6709\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u56fd\u9645\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295108216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295108216/answer/575747935", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308936320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308936320/answer/587443181", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u770b\u88ab\u7eff\u5f97\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u3001\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24684319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24684319/answer/547486028", "content": "\n\u5728 Airbnb \u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277810536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277810536/answer/550419057", "content": "\n\u5b66\u751f\u65f6\u4ee3\u4e3a\u4e86\u5199\u4f5c\u6587\u7f16\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53ef\u7b11\u7684\u7d20\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306079881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306079881/answer/556640639", "content": "\n\u4e70\u4e86\u6d17\u7897\u673a\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u5bb6\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26983421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26983421/answer/577842308", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u5e94\u600e\u6837\u5408\u7406\u4f7f\u7528 iPad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26772601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26772601/answer/577264451", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u66fe\u7ecf\u6797\u4fca\u6770\u548c\u5468\u6770\u4f26\u51e0\u4e4e\u4e00\u6837\u7ea2\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u5dee\u8ddd\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305583541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305583541/answer/561167337", "content": "\n\u5e74\u5e95\u88ab\u88c1\u5458\uff0c\u623f\u8d37\u8fd8\u4e0d\u8d77\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305670257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305670257/answer/574852889", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6e23\u7537\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311105580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311105580/answer/597699016", "content": "\n\u5200\u63d2\u5230\u8eab\u4f53\u91cc\uff0c\u662f\u62d4\u51fa\u6765\u8fd8\u662f\u4e0d\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311248723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311248723/answer/596517219", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/594833994", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31951600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31951600/answer/587601324", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e0d\u559c\u6b22\u517b\u571f\u72d7\uff0c\u571f\u72d7\u806a\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312188623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312188623/answer/598448354", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300c\u949f\u58f0\u300d\u5bf9\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311386173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311386173/answer/596683901", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u8fc5\u901f\u4e0b\u8dcc\uff0c\u70ed\u8bc4\u533a\u5dee\u8bc4\u6bd4\u7387\u5f02\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27588491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27588491/answer/128839526", "content": "\nExcel \u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311839161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311839161/answer/596684169", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6c7d\u6cb9\u8f66\u8981\u505a\u5230\u5728\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u5730\u8868\u884c\u9a76\uff0c\u9700\u8981\u514b\u670d\u54ea\u4e9b\u6280\u672f\u96be\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39821720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39821720/answer/594457384", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u9634\u6697\u3001\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311876843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311876843/answer/595879391", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u9996\u4e2a\u767e\u4ebf\u5f71\u5e1d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57843689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57843689/answer/591976228", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u73b0\u5728\u662f\u5728\u4e00\u6b65\u6b65\u8870\u843d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311415296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311415296/answer/595462118", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u901a\u8fc7\u70b9\u71c3\u6728\u661f\u63a8\u52a8\u5730\u7403\u7684\u65b9\u6848\u771f\u7684\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263574787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263574787/answer/536449134", "content": "\n\u6c11\u56fd\u5927\u5e08\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u88ab\u65e5\u672c\u4fb5\u7565\u4e86\u5341\u51e0\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22032540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22032540/answer/521525852", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u96c6\u56e2\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311946968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311946968/answer/596110269", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u539f\u8457\u4f5c\u8005\u5218\u6148\u6b23\u5728\u7535\u5382\u4e0a\u73ed\u65f6\u300c\u6478\u9c7c\u300d\u5199\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270458792/answer/596015743", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6df1\u611f\u9707\u64bc\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311217675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311217675/answer/598584568", "content": "\n\u5b9d\u5b9d\u60f3\u73a9\u4eb2\u621a\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u7684\u73a9\u5177\uff0c\u5bf9\u65b9\u4e0d\u7ed9\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64494648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64494648/answer/589785279", "content": "\n\u56fd\u571f\u9762\u79ef\u7ea6\u4e3a\u4e2d\u56fd\u767e\u5206\u4e4b\u4e00\u7684\u97e9\u56fd\uff0c\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u662f\u4e0d\u662f\u7ed9\u4eba\u5f88\u6709\u5b58\u5728\u611f\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311169618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311169618/answer/593631049", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6797\u4e66\u8c6a\u5728 NBA \u4f1a\u906d\u5230\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u800c\u59da\u660e\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311354837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311354837/answer/598270999", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u5b5f\u8fbe\u5728\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309832653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309832653/answer/597728121", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28558305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28558305/answer/597660320", "content": "\n\u53f2\u4e66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u8f7b\u63cf\u6de1\u5199\u5b9e\u5219\u5f88\u6b8b\u9177\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543744/answer/595815243", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u9762\u8bd5\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311354837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311354837/answer/597652430", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u5b5f\u8fbe\u5728\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311280837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311280837/answer/597299417", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u9ad8\u8bc4\u4ef7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311904768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311904768/answer/595858833", "content": "\n\u5f20\u4e91\u96f7\u7684\u76f8\u58f0\u771f\u7684\u6709\u7f51\u7edc\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311522038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311522038/answer/596352731", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u8c22\u6960\u65fa\u592b\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867187/answer/596789571", "content": "\n\u5434\u4eac\u52a8\u4e86\u8c01\u7684\u5976\u916a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19813666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19813666/answer/589482787", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u6d6a\u6f2b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308936320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308936320/answer/592611530", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u770b\u88ab\u7eff\u5f97\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u3001\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310401547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310401547/answer/593310711", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b89\u5fbd\u5de8\u989d\u5f69\u793c\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56763164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56763164/answer/593447291", "content": "\n\u4f60\u5728\u8c37\u6b4c\u5730\u7403\u6709\u4ec0\u4e48\u72ec\u7279\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311308382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311308382/answer/591265394", "content": "\n\u4e07\u8fbe\u64a4\u8d44\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u73b0\u5728\u4f1a\u540e\u6094\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27928869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27928869/answer/559062322", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u5e74\u5356\u5047\u8d27\u7684\u7687\u51a0\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297636916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297636916/answer/558950083", "content": "\n\u6700\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u53e4\u8bd7\u6216\u53e4\u6587\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41515026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41515026/answer/582454907", "content": "\n\u5728\u63a2\u63a2\u4e0a\u5339\u914d\u5230\u5973\u751f\u540e\u600e\u4e48\u642d\u8baa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418006/answer/46172423", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5609\u8bda\u7684\u513f\u5b50\u88ab\u5f20\u5b50\u5f3a\u7ed1\u67b6\u65f6\uff0c\u674e\u5609\u8bda\u6ca1\u6709\u62a5\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297483496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297483496/answer/566273630", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u8fc7\u4e1c\u5357\u4e9a\u624d\u77e5\u9053\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309224920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309224920/answer/578728073", "content": "\n\u73b0\u5728\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u80fd\u591f\u6253\u8d25\u90ed\u5fb7\u7eb2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22912228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22912228/answer/533319288", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u7701\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35016559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35016559/answer/560934347", "content": "\n\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u674e\u767d\u6700\u72c2\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u662f\u4ec0\u4e48?_?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/576001503", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29629063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29629063/answer/509591804", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4e70\u5927\u7bb1\u996e\u7528\u6c34\uff0c\u5bf9\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u771f\u7684\u4e0d\u9053\u5fb7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/572074580", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32256535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32256535/answer/585378857", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e0d\u662f\u8001\u4eba\u53d8\u574f\u4e86\uff0c\u800c\u662f\u574f\u4eba\u53d8\u8001\u4e86\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/556752051", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u666e\u901a\u4eba\u4e4b\u95f4\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/588660152", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67812157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67812157/answer/549172728", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u83dc\u91cf\u5927\u4e14\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308976001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308976001/answer/593552472", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u8df3\u697c\u7684\u540d\u6821\u535a\u58eb\u4eec\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9000\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45971550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45971550/answer/344185440", "content": "\n\u604b\u7231\u6216\u4e24\u6027\u4ea4\u5f80\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305413130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305413130/answer/550264319", "content": "\n\u5317\u4eac\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u5b50\u516c\u53f8\u6cd5\u5b9a\u4ee3\u8868\u4eba\u7531\u7f57\u6c38\u6d69\u53d8\u4e3a\u6e29\u6d2a\u559c\uff0c\u6731\u8427\u6728\u7b49 9 \u4f4d\u8463\u4e8b\u5168\u90e8\u9000\u51fa\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297120730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297120730/answer/532881771", "content": "\n\u5370\u5ea6\u5728\u4e2d\u56fd\u4ee5\u5916\u7684\u56fd\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e48\u88ab\u5410\u69fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286558666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286558666/answer/538648879", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4e86\u73a9\u6e38\u620f\u505a\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u513f\u662f\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279551802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279551802/answer/596594566", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u521d\u9ad8\u4e2d\u91cc\u6240\u8c13\u7684\u300c\u793e\u4f1a\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29768430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29768430/answer/581615535", "content": "\n\u7f8e\u5973\u4e5f\u6709\u811a\u81ed\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293227427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293227427/answer/499928621", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u94c1\u4e0a\u53ea\u51fa\u552e 18 \u5143\u4e00\u74f6\u7684\u4f9d\u4e91\u77ff\u6cc9\u6c34\uff0c\u800c\u4e0d\u4f9b\u5e94\u5e73\u4ef7\u6c34\uff1f\n"}]